呢個世界資源錯配得好緊要

好多靚女配肥矮毒柒
橙褲巴打又要配肥婆

On9仔屋企就大把錢
聰明仔有上進心就屋企窮要一個養10個

無撚眼睇
公平? 呢個世界邊有公平

我咁型都冇女

圖呢

我。忠忠直直。唔煙唔酒。但都冇女。

沉唔沉迷打機AV動漫?

就係咁先公平，唔通又靚仔又屋企有錢讀書又叻，上天總會唔會比一個完美嘅嘢你

咁我可唔可以用我個靚樣換有錢

邊個負皮?
一定高富帥學歷又高又有靚女做女朋友

Me2

點解我咁靚仔要甩頭髮？
係咪呢種唔公平

仲以為我出post

又好似真係……

如果可以分配能力值
一定all in個樣
有樣=有社交=有自信=多機會=步向成功
就算你阿爸有錢，你樣衰，你只會做一世羣腳仔
因為自己根本冇自信，乜都唔敢嘗試，怕人笑柒你個樣杯9你，成世on99咁

見最多係，男生到好靚，女就勁豬

明明女人最需要外表

橙

其實一個人正常身形 有自信無爛面
個樣衰極有個譜